一人一樣會學壞手勢既野

我先
外語
好多人會用自己本身套母語去學外語
但唔應該係咁
學外語個陣應該盡量用概念去學詞彙文法
唔係用translate去學
如果唔係每次你個腦去run就要經過兩個process去spin
所以就唔得fluent

You know what , everyday you 壓on me , I 好辛苦

Yes ar，學language用錯方法就好難correct返，好似學英文咁，搞到又中又英就no good啦，表達上又唔夠fluent

速成
細個貪方便學咗
雖然打字不至於慢，但非常用字一定係倉頡快

揸筷子, 細個學錯左, 大個改唔返

中英文溝埋嚟用

一句說話裏面 又有中文又有英文

潮吹手
而家得閒會不自覺成日做

揸筆手勢

舉鐵既所有動作

寫字...
冇正正經經練過寫好d字 而家d字好樣衰

我17歲先改返
有心唔怕遲喎

計數跳step

借力

啪手指